放工食碗面

死毒撚 唔好睇到自己好似全世界最慘咁啦

你只一個食緊面既死毒撚咋

你以為自己好靚仔呀 邊忽俊呀

你繼續活係自己既世界啦

P.S. 覺得自己係死仆街

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

秒殺

有無讀law 既巴絲

今晚想講下性騷擾呢個話題